咪撚再講外國轉風向 人地示威多過你呀！

白痴先會講外國轉風向，係人都唔妥中國，係人都知中國管治，步步進迫，先會迫到香港咁

人哋示威多過你食飯呀

繼續抗爭啦！

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

自推10次

自推9次

自推8次

自推7次

自推6次

自推5次

自推4次

自推3次

自推2次

自推